鄧炳強：李柱銘應該對與年輕人一同被捕感到「羞恥」 不應感到驕傲

警方拘捕至少15名民主派人士，警務處處長鄧炳強表示，警方作出檢控視乎證據，不會理會被捕人士的背景，包括是否有權有勢、身份地位、是否可以控制傳媒抺黑或孤立警隊等。

鄧炳強不點名提到，有一名在法律界有崇高地位的被補人士，在保釋後表示能與年輕人一同被捕感到光榮，他對此感到非常擔憂及驚訝，認為對方應該勸喻年輕人守法，又指他不應感到驕傲，而應該感到羞恥。

他表示，留意到有人將犯法的責任推予別人，感到擔憂，指有人在他人犯法後指出只是政府的錯，令年輕人被鼓動、守法意識減低。

鄧炳強又說，今次拘捕行動與中聯辦或港澳辦的言論無關，又提到有人曾勸喻他要「小心」，因為被捕人士包括傳媒老闆，他的員工可能會針對、抺黑警隊，鄧炳強重申自己不會理會有關事情，又認為絕大部分傳媒有良好操守。

被問到為何在今日同時就多宗案件作出拘捕行動，鄧炳強回應指，部分被捕人士同時涉及2、3宗不同的案件，所以不想「今日又拉、明日又拉」。

黑幫首腦做撚埋社評人？

Pk鄧做咩唔用英文出份新聞稿比國際睇下呀嘛

不會理會被捕人士的背景，包括是否有權有勢、身份地位、是否可以控制傳媒抺黑或孤立警隊等。

鄧根年

羞你老母

收嗲啦柒頭

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

又提到有人曾勸喻他要「小心」，因為被捕人士包括傳媒老闆，他的員工可能會針對、抺黑警隊

有咩好羞恥?
全香港三萬隻狗幫習近平含撚含到雪雪聲都唔羞恥

做埋老蕭時事評論員個份

丁蟹到呢

咁七警連刑都判埋
知唔知羞恥呀？

牛屎佬教港英時代精英大律師

人地從政果陣你pc仔黎架咋

丁蟹橫行

定撚左罪啦咩？雖然法治已死，但一日未判罪一都係無罪憑咩說三道四？

關你撚事PK鄧

上庭已經=有罪by hkpf

721 你拉得6個人就真係羞恥啦

低能智障白痴冇腦賤種狗收皮啦

今時今日最資深嘅資深大律師

人哋感受關佢撚事
咁都要管
好撚得閒呀？

pk tang完全無資格評論

同年輕人一齊被捕先要羞恥？
唔係被捕係應該羞恥？
間接承認對年輕人有固有印象、玩針對

七警係衰一時大意，但係衰狗屋強姦、偷碌卡，呢d真係智障、柒到核爆

我聽到都會覺得柒到打冷震

當多數香港人唔怕有案底,最撚驚就港共
抗爭成本越來越細

黑犬犬長與被判有罪人士朱sir同席。
應感羞愧。

牛屎仔學人評論

留意到警畜將721恐襲的責任推予別人，感到擔憂，指有警畜在恐襲後指出只是受害者的錯，令警畜被鼓動、守法意識減低。

幾時拉人要送埋時事評論呀？你做執法定做政客呀？咁多嘢講

自己班毅進仔都管唔掂
叫人勸喻年輕人守法

stfu

笑死人

鄧曱甴=恐怖份子

Pk:仆街！拉你班撚樣就係想嚇9人，你依家話感到驕傲，我又要諗點嚇9人喇！

媽好撚柒呀
諗住靠嚇 結果俾人地拎番光環
人地係馬田李 你個共狗一哥算老幾呀

孫中山：我好羞恥

佢真係好撚仆街

無罪假定撚識就收聲啦抹你老母黑咩本身就黑

無罪假定？

收撚皮啦牛屎佬
返去做你嘅單手掌上壓啦on99
話你戇鳩怕你嬲
說三道四 指手劃腳
你個雞頭有俾你出聲咩

嗰陣萬幾隻狗一齊嗌屌你老母
你話知唔知

On9

佢呢個講法適用於休班警

鳩拉=有罪？
雖然班垃圾狗官已經變左黑警既橡皮圖章

人地立基本法時
你仲係二打六

我若放棄，誰衛我城！

無撚啦啦
點解一個泛民大左膠
會走嚟話同勇武前線一齊被捕
係"同行" 係光榮？

賣港30年 2014又賣手足
而家臨選舉
黐埋嚟話"光榮"

meme

牛屎佬

鄉黑黑 幾時拉你自己

佢應該喺條街劈緊友

警方作出檢控視乎證據

成堆無證據撤銷控告case係咩嚟

曱甴太監，係人都知共產黨先係主腦

被捕=定罪？ 羞乜恥，做警甴就祖宗十八代都感羞恥喇

你估白粉咩

香港警察根本全部都係劣等人種 老豆老母仔女都係垃圾

Me唔sick eng文

好仔唔當差，當差正仆街！
屋企有個仆街仔已經夠折墮，佢屋企仲要有個大仆街，真係折墮到極

笑死人咩

都未定罪係啦，係啦，知道你哋實砌生豬肉

人哋講咩關你撚事咩？PK鄧

I cant find the right word

監管之人 誰人監管？
拎少陣守法 國家安全嚟講啦
香港人唔受你啲聽反類罪犯指揮嘅人講呢套野

angel 方加

鄧炳強當街斷賓周

李柱銘響英國做大律師時
鄧炳強你仲食緊奶yap緊片咋

你老母就羞恥

企撚開啦on9

鄧炳強一到店，所有的人便都看着他笑

有的叫道，「鄧炳強，你又被翻了幾個白眼了！」

他不回答，對櫃裡說，「招聘四千個毅進，要九億加班費。」便把榮譽警棍放在桌上。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又濫捕了對吧！」

鄧炳強睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你高調咬人，被白眼。」

鄧炳強便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「警察拘捕犯人，不能算濫捕……拘捕犯人！……成龍教的事，能算濫捕嗎？」

接連便是難懂的話，什麼「忠誠勇毅，心繫祖國」，什麼「成龍教我做警察」之類，引得衆人都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

佢法官嚟㗎？

已經唔需要理佢既出口術
佢地講野只係比共狗小粉紅聽

由6月到依家佢地講既野無一次係國際層面令人信服到
逃犯條例 警黑 中大理大 人權法區議會 政府抗疫
有邊一樣係港共出飛機文呃到國際?

港共同中共都已經走到末路 今年好睇

黑警迷姦女報案者鄧蛇是否覺得無比光榮？

黑警 vs 疑犯
疑犯win 不知正直過警察幾倍

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

佢真係好似d黑社會大佬咁

英國大律師（1965）
香港大律師（1966）
香港御用大律師（1979）
香港資深大律師（1997）

Martin Lee算係教父級政治人物(仲在生既 )

垃圾

英國大律師（1965）
香港大律師（1966）
香港御用大律師（1979）
香港資深大律師（1997）

高汁

佢本人作為黑社會之首都唔羞恥 人哋好難羞恥啵

被捕人士代表咩?
有罪呀?

你老幾呀pk鄧

佢係奶緊鄉黑鞋底

助紂為虐的pk鄧仲羞恥

支共已經準備安排下列裁判官﹕

張潔宜
梁嘉琪
吳重儀

PK鄧應該對與黑警被捕感到「羞恥」 不應感到驕傲

全女班？

出生： 1965 年 7 月 4 日（54歲）

真係鄧PK鄧老母羞恥，成Q日都衝出來柒

人地講咩關你撚事咩

好認同張圖

呢幾個判案一定符合中共原則

仲在生？

爭好多班

以為自己真係話事人

香港大律師公會主席（1980年－1983年）
香港法律改革委員會委員（1985年－1991年）
香港基本法起草委員會委員（1985年－1989年）
香港立法局議員（1985年－1997年）
香港消費者委員會主席（1988年－1991年）
支聯會常委（1989年－1990年）
香港民主同盟主席（1990年4月23日－1994年10月2日）
民主黨主席（1994年10月2日－2002年12月2日）
第一、二、三屆香港立法會議員（1998年7月1日－2008年9月30日）

收嗲啦牛屎佬

直情要廣傳啦

佢係扮丁蟹
丁蟹真心覺得自己無錯
PK鄧係扮傻

幾時淪到一個睇電影學做警務處長既人去comment
收撚皮啦

李柱銘:
英國大律師（1965）
香港大律師（1966）
香港御用大律師（1979）
香港資深大律師（1997）

鄧炳強出生： 1965 年 7 月 4 日（54歲)

有冇人整meme圖

領導3萬個爛仔話人羞恥

必須要指出呢班垃圾政棍既錯處，免誤人子弟，強強先係真正為人民服務，強強好波

人地今年都82啦
唔係頂到好耐啦
同期既變骨灰啦

未定罪 先入罪？

真亦假時假亦真

佢越來越似口交部

Pk鄧： 開頭就掟磚 跟著掟氣油彈 最後用埋真鎗實彈！！！

我訓咗好耐？ 幾時用過真鎗實彈 有你第一個Gg啦已經

佢知紅官將會點判

完全比下去，笑左

夾好晒邊個審啦

小學生腦

拉

休班警呢

RTHK 有英文 TWEET 幫佢轉做英文版，大家要識做呢

李柱銘俾人告， 係咪可以自辯。
贏左， 可以收返錢， 對家俾埋律師費。
輸左， 只係俾對家錢。
我好似發現左個賺錢大計

見習督察 (灣仔分區軍裝及刑事部)
(1987年6月至1990年)
督察
(1990年至1994年5月)
高級督察 (有組織罪案及三合會調查科)
(1994年5月至1998年8月)
總督察 (刑事情報科)
(1998年8月至2003年1月)
警司 (刑事情報科、海滂分區指揮官)
(2003年1月至2007年9月)
高級警司 (國際刑警有組織犯罪及暴力罪案組主管)
(2007年9月至2012年3月)
總警司（元朗警區指揮官）
（2012年3月至2013年）
總警司（港島總區副指揮官）
（2013年至2015年5月）
警務處助理處長（港島總區指揮官）
（2015年5月至2016年1月）
警務處助理處長（人事部主管）
（2016年1月至2017年1月）
警務處高級助理處長（行動處處長）
（2017年1月至2018年11月23日）
警務處副處長（行動）
（2018年11月24日至2019年11月18日）
警務處處長
（2019年11月19日至今）

本來認住拉哂啲大粒野等你地士氣低落
點知個老野話光榮一改泛民形象

大圍捕嚇唔到人pk鄧更係唔憤氣踩兩腳

香港中文大學社會工作學系（1987年）
工商管理碩士、國際安全及策略碩士
中國浦東幹部學院
中國人民公安大學
國家行政學院（中共中央黨校）
英國皇家國防學院
美國聯邦調查局國家學院

佢真係好多嘢講，當日做唔成演員，呢家想補償自己？

唔係被捕

係濫捕

鄧狗，香港人只會為同你生於同一塊土地為恥辱

先成龍學習係光榮

快撚d死啦屌你老母

身為一個處長政治不中立，未上庭審判就先判左人地人格，詆毁人聲譽

選擇性評論？ 順便評論下自己d 同村兄弟

屌你老母鄧狗，你老母生着你條食屎狗就真係應該感到羞恥啦

關你撚事咩小氣強，你老母叫你PK呀

唔知點解啲差佬當咗差就覺得自己好撚識嘢，有資格教訓人
由反送中開始已經見唔少，明明佢哋絕大部份都只係字都唔識多隻嘅社會垃圾一件，但就好意思向人說教

拉人就拉人啦 關你撚事咩
而家叫你出黎教育社會?
狗頭有咩資格?

佢係禿鷹既進化版黎
你望返蘆葦蔥係同佢兩個風格黎

濫捕

黑警掌管埋政府工作？

唔知蘆葦欽點左邊個做下一任

傻仔強，你用軍事級既資源拉班手無串鐵老弱婦孺，你應當羞恥縮埋而非驕傲出嚟指點老人家。

自己警告自己?

當年戲份太少，而家補番。
導演:action
PK:各位，警方今日。。。。。。。。。。。。。。。。。

小題大做，如獲至寶

On9西 一邊講有人犯法就要執法 一邊就係咁係度表達政治立場

就算我地未必可以親手收你皮 攬炒果下你都會一齊同我地受

你下面嗰三萬隻曱甴日撚日犯法，你又唔撚羞恥嘅

黑警最無恥

鄧狗個世界真係好細

隨住鄧炳強順利接任「一哥」，蕭澤頤將晉升為警務處副處長〔行動〕，與警務處副處長〔管理〕郭蔭庶，形成警隊最核心的新「鐵三角」管治班子，有警隊中人形容屬「鷹派」上位。有與郭蔭庶相識多年的消息人士指，郭擅策劃謀略，刑事調查及處理公眾活動具豐富經驗，亦曾是接任「一哥」的大熱人選。

至於獲晉升的蕭澤頤，為鄧炳強的得力能手，他出身警察世家，留學英國回流後即投身警隊。他在接受傳媒專訪時曾指「天道酬勤」是他的座右銘，在今年6月9日民陣百萬人遊行後有人佔據夏愨道，指揮速龍小隊在場戒備時，蕭澤頤曾現身。近日的理工大學事件中，蕭澤頤負責會晤及聆聽理大校方代表的關注。

收皮啦

個人感受又要你個pk嚟評論
煩唔煩㗎

中蟈人百鳩幾年之後都係咁

拉左班犯罪既黑警同藍絲先扮大義凜然

葉虎拉左未
小牛條友呢

郭無可能 佢已經54 cp係57退休 最多俾你延一年 所以年齡不適合
曾偉雄隔代指派pk鄧 係因為盧係文官/政治部出身 背後既中共怕之後唔夠硬 先有依個情況 盧未必有指派到任何人
但之後cp一定只會愈黎愈似公安 依樣野毫無疑問

其實關佢咩事😂

仲飲緊奶

岩岩響佢老母個閪門出黎咋

黑警支持度得35.3你都未感羞恥，人哋又點敢羞恥先呀！

未定罪有咩好羞恥
傻狗真係傻狗

要羞恥
為香港警察變成咁羞恥

唔係越嚟越似，而家已經係

鄧PK應該對與毅俊仔一同做狗感到羞恥 不應感驕傲

收皮就有你份

你條仆街鄧狗就羞恥！

濫捕濫告，然後冇證據起訴，放人，咁就羞恥。比你濫捕有乜羞恥?

香港人應該對與警甴活於同一天空下感到羞恥

成日衝出黎屌你老母pk鄧

警方拘捕至少15名民主派人士，警務處處長鄧炳強表示，警方作出檢控視乎證據，不會理會被捕人士的背景，包括是否有權有勢、身份地位、是否可以控制傳媒抺黑或孤立警隊等。

吊你！真係難聽過粗口，721 你拉咗何已完未？

push

乜咁快判咗有罪咩？ 咁快講定先？

佢退休後有冇諗過做下藍絲KOL或者加入建制派呢？佢啲口才自認咁叻，唔去真係晒撚左佢

q

人地響英國做律師個陣，佢隨時仲係一條精蟲

朝早圍捕完，今晚班死黑警又擺哂款出黎威威
企哂出黎呃OT

以事論事，依D說說係應該佢講嗎？ 關佢撚事！

其實你條仆街日日出嚟喺道吠 真心好煩

仆街鄧狗鄧小強 用英文講出嚟呀嘛

唔係好撚叻咩你 同全世界講呀垃圾

手頭上無資料
btw㩒錯負皮sor

鄧狗 吠大聲啲呀 吠到全世界都聽到呀

不會理會被捕人士的背景，包括是否有權有勢、身份地位

拉圍村佬未？
721一班
最近限眾令擺晒酒呢班夠易拉啦掛

小強做特首?

關你撚事咩柒頭強

哦 好過做支那隻狗多多聲啦
支那奴才

關你撚事咩

鄧炳強特首

啲狗同隻曱甴強都未知羞恥,幾時輪得到我地呀

笑撚死人

個肥佬咁撚樣講, 好唔敬老, 面皮成尺厚過多士

似足nmsl 話秦王激唔到秦國人就教佢哋俾人鬧要嬲

又話唔識政治？關你撚事咩

屌你老母 分化撚

吐痰教導不吐痰

鄉黑講＂羞恥＂

佢真傻定假唔知啊，李生香港國外影響力其實好L大，拉不突止仲出黎9up，我以為係order，宜家睇黎原來係佢智商有問題

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

人地李柱銘可以見美國副總統
吹咩

坐得呢個位 預左佢唔會講人話

佢算老幾

成日以為自己好talk 得，又唔睇下身邊啲擦鞋仔

評論案件有冇防礙司法公正？

不過個官都係叫你去黑警訓斥科

廢老又搞破壞

太和

驚你地成班狗連羞恥都唔識寫炸
管撚掂自己先啦，自己連羞恥感都冇，話人要有羞恥心，笑死人

準備好被制裁未？

呢條on9仔，以為做CP好醒。
Martin Lee 好多好多年前打一場官司已經分分鐘多過佢今日做CP一年薪酬

馬丁上世紀已經直達美國總統

何妖唔拉 721 白衫拉唔齊 捉異見者就咁快手
仲有自己打盲記者就包庇

唔似得你，做狗做得咁自豪

社會寄生蟲香港警察羞唔羞恥

佢真係以為自己好叻
一打十

做老臨咋條仆街

廢pk一隻

咪又係公帑俾

年輕人：鄧炳強應該對逮捕李柱銘感到「羞恥」不應感到囂屎

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

鄧小狗 懶得戚

鄧炳強冇做過PC仔